絲打可以點保護自己?

頭先同同事傾開, 如遇斬人, 我地成班女仔應該即時點樣反應, 如果可以多練習, 就算當時救唔到人, 都可以避免重傷, 好怕再有巴絲被襲, 大家比下意見
揹背囊又反唔反應得切?除得切?
防狠器響左又未必嚇到刀手(因為黑警)都唔會理...
究竟可以點做?

自推

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

逃走

錫春袋

怕未必走得切...

其實巴定絲都係一樣

人地拎住把刀，同佢搏一定自己傷啲

防狼噴霧

我地當中有d細粒d既女仔又跑得慢，我地係到諗，如果走左佢實比刀手劈死，但又可以點救佢而自己又唔太傷呢...

拎野掟佢，走

唔知仲入唔入得口...

揾幾名男士陪住

唔係講笑,一定大大力踢春袋

搵勇武巴打

噴髮膠得唔得

大聲指住佢背後方向，大叫打劫呀，跟住一個轉身即跑。
為一試呢個方法

裝碌假鳩喺自己下面

True

電筒跟身啦 買枝勁D 一開即暈